屋企有兩層 砌機點先可以拉落樓下用

係咪用notebook好d

可以多一套keyboard 同mon
但點拉好

thin client + remote desktop?

notebook

砌一部喺常用房 之後再買部gaming laptop擺樓下 fd黎嘅時候又可以拎部laptop上去同你一齊打機

有啲用Cat5e嘅KVM嘅

有兩層就砌兩部喇diu

利申葡萄

有錢買兩層嘅屋無錢買兩部電腦

拉條HTMI 同 Usb 落樓下用電視做Mon

砌部itx/corsair one
當notebook用

睇黎都係用notebook remote desktop 方便d

有兩層都係一部電腦咪得, 行層樓梯都懶

成個AREA整個升降台落樓梯都慳返

有時想係廳 自己係房好自閉

買兩部/換單層樓

teamview掛

電線入牆啦

拉十幾米usb會唔會唔夠電 / DELAY 得好勁 呀??

買貴線

拉線不如換塊WiFI 板直接無線過電視

thunderbolt pcie card+optical thunderbolt cable+thunderbolt hubs
成個deployment應該平過砌2部勁機少少掛

比層樓我 你出去租樓就無問題

條樓梯咪永遠有條線囉

cat6 kvm